有無人支持林冬醫生做特首？

見佢喺twitter賣廣告，有無人知佢咩料